究竟依家邊個型號既車性價比最高

最近考咗車 諗住買部車玩下
但睇車睇左一排 冇一款啱心水
酒肉朋友只係識林寶麥拿倫呢d mk貴車
完全對車冇研究
價錢 耗油量 扭力 實用性完全唔識 馬力幾大又唔識
Polo golf 都有望過下
有冇ching 有心得係性價比高既車可以分享下
2手車 新車都想知多少少

GOLF R

AE110

點解話係冇對手？ 等我慢慢解釋比你聽
1：車價
作為一架代步車/新仔車，佢嘅車價真係冇野好彈，一萬幾千就可以執到部好靚仔嘅又直板嘅110，睇下對手嘅ek3，雖然都係一萬幾千，但係好多部都比人改到mk晒/柒晒 ，所以ae110呢個價位真係屌打晒同級車。
2：size
作為一架入門房車，架車嘅size唔係大到成架s class咁，4.3米嘅車身同可以好輕巧咁穿梭香港啲咁狹窄嘅街道 ，同樣又係屌打其他同級車。
3：牌費
AE110採用1498cc嘅引擎，每年只需要比$3929嘅牌費，比起2000cc引擎比少差唔多2000蚊牌費，又慳返一大筆錢。
4：機件設備
AE110作為一架90年代尾 汽車科技仲未去到非常發達嘅時間推出，AE110冇好似而家最新嘅車咁咁多電子野，簡簡單單嘅電子設備已經足夠咁多駕駛人士使用，又可以慳返一大筆錢唔洗整咁多電子嘢。另外，大家都知道豐田車好耐用，所以大家都唔洗擔心AE110會好似其他德國車咁成日壞呢樣個樣。
總括而言，AE110係各方面都屌打晒其他對手，應該可以做新嘅連登神車

kia

ae86

TIGUAN

Alfa Romeo

性價比高？ 認真答你 golf r

Model Y

如果鐘意手波就FK8/wrx sti

Nike 林寶都mk

二手舊款 sienta freed
新 stepwgn

的確好多金融狗改到好mk

2手m5 v10
車靚聲靚

FD2
渣五年放蝕一兩萬
抵

性價比高一定係hiace

solio

tiida

h牌飛仔車 fd2 dc5 cl7 etc. 渣耐左架車識升值 直頭痴線

mazda 5
ford cmax

痴撚線
人地岩岩考完車
叫人買fk8 /wrx sti

你都唔見得有幾識車
林寶麥記就定義做mk貴車

自己最鐘意 STI系列 /brz

brz /掃把佬 比你都唔識揸啦
新牌仔買架有d年份既corolla 撞下算啦
撞到都唔心痛
當然你唔好走去撞d 咩林寶/fk8啦